想知你地俾人話死毒撚會有咩反應

雖然睇動漫未必等於毒撚，但總有人唔明

我自己就無咩反應，我認我係毒，但又冇影響到人，你係都要加個死字，我會覺得你好冇禮貌同家教，你唔尊重我，我唔會尊重你，開依個po想知大家有無咁嘅經歷，正常會有咩反應，有嘅歡迎留低你嘅經歷同反應

三次元充滿住唔完美、惡意，希望可以係到見到一點光

鍾意打波 揸車 影相 彈琴 睇下波，我又未試過比人話毒

樣既問題

你靚仔
樓主樣柒

欣然接受

即刻上連登開po圍爐

靚仔睇動物=興趣
柒頭睇動物=毒撚

咁好好啊

唔係應該同waifus圍爐咩

靚仔睇會睇動漫咩

靚仔會睇動漫咩

死毒撚開口埋口講埋啲咩次唔次元呢啲冇人明嘅嘢反省下啦

吓 唔通講咩 個個都係咁講動漫=二次元 現實=三次元

你自己都講到動漫世界同現實世界啦……

一個人食飯 一個人睇戲 一個人行街
都會有人話你毒撚
唔通下下都搵人陪你咩

sorry我get唔到有咩分別 你唔明關我咩事 點解要反省

有啲人真係唔得 冇人陪會死咁

真
乜鳩嘢次元真係太柒

明就得二次元是一個ACGN亞文化圈專門用語，來自於日語的“二次元（にじげん）”，意思是“二維”。

男人個個都做毒撚嘢㗎啦 樣柒咪比人話毒撚 靚仔咪比人話有生活品味

睇動漫唔一定係毒撚
但大多毒撚都會睇動漫
不過俾人叫毒撚應該都唔會開心得去邊，又唔係咩好稱號

利申:會自嘲自己毒撚

啱嘅 都有靚仔係單身 選擇做'獨男'

唔只靚仔，靚女都睇啦

不過呢啲靚仔靚女最多都係間唔時睇下，唔會成日睇，通常都影住個播緊動物嘅mon, po下 ig story自稱下毒撚；真毒嗰班就會花好多時間去睇動物，有啲仲會睇埋聲優，不過當呢班人比人話毒撚嗰陣，佢哋會好撚介懷

利申 真毒但怕比人標籤所以隱瞞呢方面嘅嗜好

雖然好似賣花讚花香 我相信睇動漫嘅人唔會壞得去邊

係咩 唔識依d人(靚仔靚女又自稱毒撚)
有必要咁羞愧咩

香港呢班唔肯定，但日本嗰班又變態又偏激

屌你啦 其他人唔明呀嘛
正常人第一個反應係你到底講緊乜鳩
我自己有睇開都唔會講哩個字
一嚟柒
二嚟啲人唔明

買好多figure果d
變態就好多人都係啦 好似某位外表完美老公實則偷食

無視佢就得啦

你估平時動物入面嗰啲隱藏宅興趣啲真毒流？我諗應該冇咩人想比人標籤做冰火細哨嗰type

真係唔明? 好多人用喎二維三維ok?

無咩問題
次次都要嬲咪好曬時間

最多等佢地睇跟風動漫果時潤下佢地

你自己都quote左係專門用語

樣嘅問題，咪撚傻
Offices有個靚仔張枱擺哂gundam.動漫嘢
前排擺鬼滅figure

啲女特登lunch同放工睇完同佢傾劇情，仲要索女sporty嚟。
面對現實啦，從來都係靚仔同樣衰 冇話咩毒唔毒

你識嘅人會咁標籤所有睇動漫嘅人?

講法嘅問題
類似啲人講蝗語就會比人當係蝗咁解啫，你呢個講法等於話比人聽你係毒撚咁解

咁依度係動漫台 po專門用語有咩問題

我係死毒撚呀hi

好佩服你對一個角色咁専一有愛同埋搵到咁多圖

上坂堇同肥達嗰啲痴線fans嗰種變態我諗應該唔係好多人有囉

social撚躝啦== 呢度毒撚圍爐區

呢個真

btw 現實真係一笑置之...

睇性格架啫
鍾意睇動漫冇咩問題
但係有時真係好難同啲毒撚溝通
佢地嗰種固執，偏執，自我中心，會令人唔想同佢溝通落去先係問題

冇反應 咁人哋都係事實陳述
雖然冇人咁講過我

梗係

no, I welcome every person

ok嘅
但希望你現實唔會咁講
因為之前見人係現實咁講都唔知做乜鳩

你係咪隔離po比人鬧完 跟住開po
啲波台狗不嬲都弱智㗎啦 成日撚人 on9當有趣

不過佢地鍾意玩on9 毒撚鍾意睇動漫 人各有志

通常會加個死字喎

咁又點 死仆街同仆街都係咁㗎啦

毒撚就毒撚，死乜撚嘢

吓 個個都係自我中心㗎啦 出面大把人同我講死毒撚死開啦

其實有幾個po

未試過 成日俾人以為拍過拖但A0 但就俾人懷疑係連登仔

中學有幾個好迷動物嘅因為毒得濟成日比人笑，我中學班friend雖然冇份笑，但都唔會主動群嗰班友，所以就算我之後鐘意咗睇動物都唔敢同人講

有時條女介紹返一啲我睇過嘅動物比我嗰陣，我都唔敢同佢講我睇過，費時穿煲

好多人都連登仔啦

唉 有女都驚唔係嘛

毒撚真係一浸酸叔味 鐘意埋啲公仔 一係對住巴士地鐵打J 諗起都唔想同佢哋有來往

Yes我係

比人懷疑連登仔好小事啫，依家連登個image算唔錯

喺十年前，比人懷疑係高登仔先尷尬，舊登個image好kam

it is okay

咁睇嚟 你真係毒，又撞正連登仔講野不嬲口沒遮攔，所以講咗事實出嚟（好似你之前都屌9我啦）

現實冇人咁講你咪算。如果喺連登都要為咗唔比人話死毒撚，而唔做返自己，咁生存仲有咩意義

佢通常介紹主流嘢或者少女漫畫，唔係我睇過嘅，就係我冇興趣嘅，得五等分真係佢介紹比我之餘，我又未睇過不凸至仲要真係有興趣

但我鐘意睇嘅都係啲輕改 後宮 或者好荒誕同黑暗嗰啲，比佢知道都唔知佢點諗人言可畏呀屌

現實都有女笑過 擺明笑 偷笑都有
唔明有咩好笑 成班友bully一個人
你態度好咗我都冇再狙擊

咁咪上連登傾囉btw竟然有女睇五等分

依家改變咗少少姐 但以前膠post同痴線post盛行嗰時 就算冇乜嘢 你都唔撚想認尤其有啲撚樣知道之後 有問長問短又冇開過啲乜 借嚟玩下

我唔係毒撚
係毒梟

五等分個編輯講過從比例嚟計五等分都算多女睇，好似有三四成

平時上連登都係傾波多
但講真真係好撚壓抑，其實又唔係啲咩唔見得光嘅興趣，但我真係唔敢同人講，真係好驚比人指住笑我毒撚呀屌，笑其實都少事，最擔心都係驚因為咁比人疏遠

毒梟好惡㗎

仲要係大個隻
驚閪

你有求於人咩 因為動漫疏遠你都唔係深交啦

舊登有排係咁起底，結果電視 報紙嗰啲全部都講撚到上舊登=cyberbullying

聽講有槍

同佢講 你🐴4️⃣了

自己太毒 根本一個人做咩都冇所謂

驚比人歧
我自卑毒撚
可能我潛意識都睇唔起自己

唔用支語

真毒好難唔比人笑 社會就係咁 social人玩晒
我都沒朋友 唔緊要啦 自己做毒撚野仲開心 上連登9up下已滿足相交需求 唔使出去介意他人眼光

你唔係女咩 竟然冇朋友

有女 啲女會話我靚仔 睇書 攝影 行山 好好品 高 係有後生仔都有既窮

仲要算對人好

但被毒撚屈過
所以毒撚真係好恐怖

如果係真毒只會講一句Dllm死毒撚

吓...I feel sorry about that

想知毒撚會屈一個靚仔d咩

唔緊要einstein同tesla都係毒撚
佢地唔識貨

初中嗰期都毒過一排
又係經常睇動漫群毒撚堆

不過後來為咗溝女減肥同social咗
但有keep住睇動漫
雖然因為其他活動多咗而少咗睇動漫

開始冇人話我毒撚，得我自己自嘲
都比較多咗女埋身

所以我覺得睇動漫同毒唔毒冇關聯

但有啲人冇接觸過動漫野都會俾人話毒撚
其實都係睇性格

我係死毒撚呀
吹咩

問佢食錯咩藥
成個痴線佬咁無啦啦屌鳩人

咁講啦樓主
名呢啲嘢都係浮雲嚟嘅啫

1. 你嘅興趣有冇犯法
2. 你嘅興趣有冇影響人

以上皆否嘅話你唔使理人講咩㗎喎，興趣係自己，最緊要自己想點。
最棹忌就係強迫自己扮現充，因為扮得耐你會迷失自己

不過如果真係咁介懷俾人叫，甚至去到有啲心理唔平衡嘅話
一係你脫毒，一係你就搵返啲嘢大撚返佢哋
叫做用嚟平衡下自己心理囉

尤其是香港地好簡單，如果你讀到書，賺到錢嘅
啲人明知你內裡毒到盡頭都唔會出面笑你乜嘢

當然呢啲比較好撚小學雞而且冇乜意思，係爽皮咁解

冇介懷 都係知道現實世界幾黑暗先沉迷動漫 只不過係估唔到某大學d人咁無知同無禮貌姐 po張圖就俾人屌出返去

毒到冇人話我毒

我都唔知算唔算好事

咁佢又冇講錯嘅

曾經比人話係毒撚但我唔睇動漫 之後因為想識女仔去咗剪頭髮 襯下衫 執正個look 已經冇人再話我毒撚同埋有女朋友
依個見到啲毒撚就好似見到以前嘅自己
其實佢哋都可以好正常
只係未覺醒姐
各位毒撚加油啦

好勵志
我沒有女朋友

曾經係啦
依家有了

靚仔睇動物=興趣
柒頭=毒撚

唔係懷疑你 疫情期間識到女係好勁

未有肺炎已經識 放假多咗出去吖嘛

疫情仲出去?有冇係屋企扑野

冇所謂

大把人出街啦 冇啊

接受囉 可以點

ok 共勉

識個靚仔又毒 又唔中意出街 好可愛

大把人都又毒 又唔中意出街
your face your fate

又唔係真係好靚仔既，高高瘦瘦咁，又好怕醜，所以幾可愛

是鳩旦啦
已經過撚晒有反應既年紀
隨便屌

我覺得拖住條女唔顧旁人係度打情罵悄好嘔心

真

其實唔洗咁介懷啦 個人睇化少少咪ok囉如果佢哋只係講一兩句又無惡意嘅話其實冇乜所謂 咪just for fun囉
利申：尋日先俾人笑完嚟

我唔覺得毒撚應該俾人笑囉 一d都唔fun

現實真係冇比人話過
係上連登成日比人叫
心諗你上得連登都係毒撚黎

毒撚既定義係咩

使唔使咁多負皮

香港城市大學應用社會科學系副教授及犯罪學課程主任黃成榮曾為電車男一詞（與毒男或宅男近似）下定義：「電車男普遍沒有女朋友，缺乏社交技巧，亦沒有可以宣洩性慾的對象」。

咁叫雞咪唔係毒撚

做乜無啦啦講叫雞 有女都可以叫雞 唔算

毒撚唔叫雞㗎
因為冇興趣亦冇膽去叫
反而可能會玩下飛機杯

不過我講緊性格上嘅毒撚
唔係偽毒

毒撚點會冇興趣 都有大膽嘅毒撚

呢D咁目光短淺自以為是睇唔起動漫迷嘅人，我哋一於鄙視佢哋!

死兜我係宅，唔係毒。 但佢地都標籤係同一類

gchi

係咁㗎啦

我唔係

your name

講起Einstein我淨係諗起Levi's件皮褸
Tesla連登仔會答你係股票

鄙視階級
mk仔鄙視毒撚鄙視肥婆

我唔鄙視肥婆

但呢個階級的確存在 連登仔都成日講啦

好多肥婆都有仔喎 毒撚仲慘過肥婆就真

我無事既？我分享動漫既世界、價值觀俾啲女。

佢哋會話：咩原來你都會睇，好有反差萌
仲好樂意聽。

係咪你問題，毒親人？

女人真係好狡猾，搞到我身心受挫

警世文

香港d垃圾風氣，唔洗太擺上心啦
有毒撚比佢地笑下開心d, 自豪d
上面講用語個d仲on9,好好地既用語都可以話傻鳩，係你唔明就死撚開

哂撚氣
咁D物理撚好撚高智商講十三維空間唔通又好撚柒咩
柒唔柒係相對既 你自己主觀覺得柒唔代表事實上係柒
冇人一定要跟你玩倒模人生 羊群心理通常都弱智

個個都係自我中心你都講得出
話你死毒撚就真係死毒撚

原來仲有大把毒撚毒過我

我毒我自豪

你講依句都睇得出你自我中心啦 乜撚野話你死毒撚就真係死毒撚 唔想神化毒撚 但毒撚多數比較單純善良 唔會食煙飲洒 做害人嘅野

唉果然係死毒撚
晒鳩氣

咁大個人仲迷卡通唔係死毒撚係咩

金城武都會睇
麻生太郎都會睇

你又係死乜啊 on9仔

動漫係比有更卡通更有層次 對人事描寫更仔細

林奠 習大有睇就唔會咁

動漫係比卡通更有層次 typing error

習慣就好了

毒咩啊毒
毒你老母啊
係啊 我係毒啊
你有冇得毒啊？
毒 毒你老母

ching冷靜d

your name...

係
咁你想點

你依個係你個反應? 想笑你lo

係

一個啤酒罐車埋去

樓主自貼啦不如 想睇有幾毒

唔想你迷戀我 不了